黎玩十連

不過係由十個唔同user連
第一個就數1 樓下就數落去
斷左同重複左就重新黎話

1

無咁易

2

3

4

5

6

7

8

9

Gogogo

巴打加油

10

99

210